去年年底，市政府將員工轉移到市中心的這幢高樓，但幾周後，在該建築被宣佈為公共妨害後，才將他們疏散。 早間報道:阿什街迪爾101號之前的交易聖地亞哥之聲2020年8月24日聖地亞哥之聲| 
 到目前為止，已有5人在大火中喪生，超過11.9萬人被迫從家中撤離。 加州大火的照片顯示了整個州的大規模破壞|Danielle Abril |020年8月21日|Fortune 
 在市政府疏散大樓後，Faulconer啟動了一項司法審查，並聘請了三家外部律師事務所來處理整個項目的不同方面。 該市房地產資產總監在阿什街交易調查中辭職。麗莎·哈爾弗斯塔特和傑西·馬克思，2020年8月4日 
 作為回應，市政府主動關閉了大樓，並疏散了已經入住的員工。 從收購到翻修，調查發現城市搞砸了高層交易，傑西·馬克思和麗莎·哈爾弗斯塔德，2020年7月30日，聖地亞哥之聲 
 最關鍵的是，該縣指出，該項目的兩條路線之一，丁香西路(West Lilac Road)，在人們因野火需要疏散時，存在被困的風險。 關於最新版本的丁香山牧場的迫切問題|Maya Srikrishnan | 2020年6月24日|聖地亞哥之聲 
 但當世界末日即將來臨的時候，你該逃到哪裡去呢? 棧:柏林牆如何啟發約翰·勒Carré的第一部傑作|約翰·勒Carré | 2014年11月8日|每日野獸 
 De Merode被命令疏散他當時任職的國家公園。 比利時王子，大猩猩，游擊隊和剛果的未來|Nina Strochlic | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 當第二架飛機撞擊時，他正在幫助從受損的北塔疏散人們。 總統和拖車司機|邁克爾戴利| 2014年9月25日|每日野獸 
 艾薩克斯說，目前還沒有將布蘭特利疏散到西方機構的計劃。 2014年7月28日，兩名美國人被診斷出感染埃博拉病毒 
 本月早些時候，他們中最友好的31歲的丹尼斯(Denis)告訴我們，他們在很短的時間內接到了撤離斯拉維揚斯克的通知。 我在MH17“停屍房”被綁架了安娜·涅姆佐夫娃| 2014年7月21日|每日野獸 
 聯盟軍現在急於與美國人合作，迫使西班牙人撤離群島。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 這位總司令高估了那不勒斯軍隊的作戰能力，認為撤離羅馬是明智的。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 情況是沒有希望的; 唯一明智的做法是撤走在德國的所有駐軍，撤退到薩爾河。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 因此，他讓人轉移了他的輕行李，並讓他的部隊撤離了該地區。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 與此同時，易卜拉欣·帕查也在他父親的指示下撤離敘利亞。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭